今晚想去大球場唱歌支持曼城嘅巴絲留意!!!!!!!!!!

見好多巴絲準備晒banner入場豬持曼城，不過可能好多巴絲平時都冇入開球場睇波，想提示返幾樣野：

1. 球會賽事係唔會，唔會播國歌！只得國際A級友誼賽會（即係國家隊對國家隊，仲要係獲得認可嘅A級賽先會）

2. 一般黎講，所有banner、打氣用品都要逐件(旗同旗杆都要分開計兩件)向足總申請，要足總同康文署批咗先可以入場，即係話冇申請，門口搜袋果陣，就有入唔到場嘅風險，要有心理準備。兩手準備，可以帶疊白紙、大張嘅卡紙，入到場先寫上幫心愛球員打氣嘅字句

3. 香港大球場嘅保安，見人舉標語係會阻嘅，而且佢地態度出名係咁多個球場入面最差最差果班，會特登留難人!!!! 唔好同佢嘈，佢黎阻就收，佢一走開又舉返，最緊要比傳媒影到，be water!!!!!!!!!!!!!

希望今晚大家都睇返場好波，落力為心愛嘅球員打氣

利申：經常入場睇本地波

push